[緊急]快啲快手入嚟send email

[url]「核彈」大陸黑客終承認發動白宮聯署攻擊使簽名人數停留不動

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

上面呢個post 美國白宮我地簽唔到呀！
聽日就截止
三個都要send哂

President: president@whitehouse.gov
Vice President: vice_president@whitehouse.gov
Comments: comments@whitehouse.gov.

Dear White House,

As an ordinary citizen, I am writing to inform you that your sign petition system is being hacked by China’s hackers. Ever since 25th August around 6am (Beijing Time), we cannot receive any verification email at all after clicking the button “sign now” and filling in our name and email address, which cannot complete our sign. And now there is evidence showing that it is the China’s hackers who hacked into your system and interrupt our signing process.
May you kindly concern about this. The China’s hackers are oppressing our freedom to voice and vote. It’s completely unfair that the petition is actually supported by a myriad of people but views cannot be revealed just because of their technology tricks.
Some of the petition will be expired in a few hours. So please help us! I would feel much obliged if you could get away the hackers from your system so our views can be once again, fairly revealed.

Enclosed is the evidence of the hacking by China’s hackers.

Yours faithfully,
An ordinary citizen

推

P牌推唔到

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞 13:00 見

除左春袋，記住：

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

Push

推推推

白宮冇可能唔知，貼比trump president twitter

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

大家上Twitter @realDonaldTrump @WhiteHouse @POTUS

DONE!

唔好沉呀

封信主旨
China’s hackers has hacked into your sign petition system

出左聲了！大陸仆街了#Chinazi

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

繼續推

推多下

Pushhhhhh

SENT

push

p牌仔冇力咁推

推上熱門

Sent and 推

sent

推上熱門呀

推上去

已sent

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

828 國泰城（826取消）；828 metoo 831 中聯辦；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭地鐵都跳閘、拍長者卡！

幫手推

幫你推

done!

屌

唔好意思

DONEEEE!

屌 唔怪得keep住望左兩日個數都冇變過！

求教學

推爆佢

推呀

有人幫你打埋信，大家唔係連複製貼上都唔做下嘛？

推文內容係乜，原先個email內容太長貼唔到落Twitter

我幫你推
Email已send
和理非同我死入黎send email!!!!!!
記住 612 721 811

有人幫你打埋信，大家唔係連複製貼上都唔做下嘛？

三個電郵地址
President: president@whitehouse.gov
Vice President: vice_president@whitehouse.gov
Comments: comments@whitehouse.gov.

封信主旨
China’s hackers has hacked into your sign petition system

內容
Dear White House,

As an ordinary citizen, I am writing to inform you that your sign petition system is being hacked by China’s hackers. Ever since 25th August around 6am (Beijing Time), we cannot receive any verification email at all after clicking the button “sign now” and filling in our name and email address, which cannot complete our sign. And now there is evidence showing that it is the China’s hackers who hacked into your system and interrupt our signing process.
May you kindly concern about this. The China’s hackers are oppressing our freedom to voice and vote. It’s completely unfair that the petition is actually supported by a myriad of people but views cannot be revealed just because of their technology tricks.
Some of the petition will be expired in a few hours. So please help us! I would feel much obliged if you could get away the hackers from your system so our views can be once again, fairly revealed.

Enclosed is the evidence of the hacking by China’s hackers.

Yours faithfully,
An ordinary citizen

有人幫你打埋信，大家唔係連複製貼上都唔做下嘛？

幫樓主整理一下

三個電郵地址
President: president@whitehouse.gov
Vice President: vice_president@whitehouse.gov
Comments: comments@whitehouse.gov.

封信主旨
China’s hackers has hacked into your sign petition system

內容
Dear White House,

As an ordinary citizen, I am writing to inform you that your sign petition system is being hacked by China’s hackers. Ever since 25th August around 6am (Beijing Time), we cannot receive any verification email at all after clicking the button “sign now” and filling in our name and email address, which cannot complete our sign. And now there is evidence showing that it is the China’s hackers who hacked into your system and interrupt our signing process.
May you kindly concern about this. The China’s hackers are oppressing our freedom to voice and vote. It’s completely unfair that the petition is actually supported by a myriad of people but views cannot be revealed just because of their technology tricks.
Some of the petition will be expired in a few hours. So please help us! I would feel much obliged if you could get away the hackers from your system so our views can be once again, fairly revealed.

Enclosed is the evidence of the hacking by China’s hackers.

Yours faithfully,
An ordinary citizen

一推推到盡
幫幫拖唔該

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

推，email入面既evidence呢?

「核彈」大陸黑客終承認發動白宮聯署攻擊使簽名人數停留不動

呢度有

Dear White House,
Your sign petition system is being hacked by China’s hackers.Ever since 25th August around 6am (Beijing Time), we cannot receive any verification email at all after clicking the button “sign now” and filling in our name and email address. Here is the evidence.

Dear White House,
Your sign petition system is being hacked by China’s hackers.Ever since 25th August around 6am (Beijing Time), we cannot receive any verification email at all after clicking the button “sign now” and filling in our name and email address. Here is the evidence.

呢個post Twitter!!!!!

多左35隻字出黎

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

Dear White House,
Your sign petition system is being hacked by China’s hackers. Ever since 25th August around 6am (Beijing Time), we cannot receive any verification email at all after clicking the button “sign now” and filling in our name and email address.

呢個先得
記得post 埋張相！！！！

推呢個 開ac啊

佢地唔識睇中文下話，仲要咁濛

佢地有翻譯官

岩岩SEND左

sent

[825 去完葵青再去機場] 連儂巴士算唔算違反機場禁制令

[828 國泰見] [拋磚] 地鐵不合作運動六合彩！！！

[828 國泰見] 大家唔好睇少每晚十點鳩嗌時間

send完，兩張圖都send左

Done

上屆政府嘅野 2019年1月1日夠數都無回應
今屆未必會整 咁多日無可能唔知 都無整就知唔care

推 推到白宮做野